黃子華飛一問

想問下各位巴絲收到飛未? 之前上網訂完 而家都仲未有

岩岩收到 不過少左2張 打個熱線無人聽
你都打下 26971989

我都未有。。。

我都未收到，好似話25號前應該會收到？啱啱打去冇人聽，留言又話爆晒，而家唯有等

我都打左去問 但都無人聽 應該唔會無飛掛

巴打係幾號睇嫁?

一個月前就收到 頭場

12號

有可能咩
我今個月先收到通知話寄

email定信黎?

買完後日拎左

今日收到aeg黃子華了

SMS通知喎， 今個月11號收到

兩個星期前已經收到

巴打都係頭場? 我19號睇 而家仲未有

11號睇, 咩聲氣都無

頭場未收到

我16號呀

#metoo

成張飛寄俾我呀 呃你做咩

你地最好打上去問

今日收到啦有6張 但快遞

但都買左第二日兩張，仲未收到，應該平郵

聽日打去問下先

收黃子華
跪求
可食炒

未收到飛
Btw 有冇方法check 到買左邊日 自己禁完唔記得左